突發！周庭竟然係wizone！！！

同庭庭一齊J周周

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

執咗笠啦

屌你又hurt9我

支持造假團
仲學人講民主

之前有邊個知姐

周庭有上娛樂台

痴鳩線

點解佢會鍾意垃圾

K扑撚

想駁但駁唔到

哭咗...🚬

be strong bro

收聲啦屌你老母

日韓打緊貿易戰仲po d咁既野
道歉啦 識唔識為大局著想

屌穿你個閪呀

咁撚易trigger既😂

好撚中肯

吓 假撚到仆街 應該得你地垃圾魔法師一 不願面對

咁嗰十二個都好正呀嘛…

11個(走降)

收到phone周庭我fans來 平時有追開我d post..

下 仲反緊降…
明明咁qq

我都聽講佢好鍾意我啲周周po...

就係佢個老鼠屎

垃圾post 拉

比周周處刑到落地獄都唔掂仲夠膽死po出黎比人笑..

佢本命應該係架妹?

唔通鐘意林三歲咩

佢好似中意周周多啲…

冇乜佢單人相

拉

斬蛇唔係降飯咩

嘩 香港有你拉咗你個post 一定可以光復成功

係lor…

周庭豬❤️

收左皮啦喎

未 係雪櫃姐

庭豬

就快出嚟la

屌…好sweet

都執啦

我表白周庭同周周

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

聽了18次

屌 駁唔撚到

「喺」「係」不分
屌你老母

係 凡係聽過izone歌嘅人都冇資格講民主 爭取自由
以後唔洗去抗爭了 學下層主咁日日開膠po 同cc台d人互屌下不知幾爽

又幾正

真

周庭藍屍來..

巧感動

你係wizone 仲扮嘢

聽左十幾次咋wor

聽咁少

鍾意都唔係冇可能 佢有follow Twice

垃圾TWICE睇壞眼聽壞耳

g持層主

娜b

牙佬贏返一次

導犬柔理飯

造假團

估唔到民主鬥士周庭竟然會鍾意d做馬內定團

有izone睇仲洗咩要民主。。。

有曹柔理就一定係假啦，係人都知

咪屈啦應該想第時可以用黎做選舉造假例子啫

IZONE出新碟味,定已經去曬堆填區

Sorry借個位，P牌推唔郁但想支持吓呢個歌手

「突發」呢個深黃歌手啱啱出左新歌 大家諗住點懲罰佢？

好耐冇見

Yeah 520

50 steps laugh 100 steps lol

how r u teeth?